iPhone X 低光拍攝問題

對焦個陣(即係未禁快門鍵個陣)有好多雜訊，但影完出嚟張相又無雜訊，是咪正常
Sorry for 1999

正常 低光會做多張合成

有無一張影左出黎嘅sample相睇睇？

正常 因為取景果陣係即時畫面，最後效果係經軟件處理過 抹走雜訊